Morata連入兩粒無人講？

食屎啦佐舒服

唔睇二流聯賽

我都想講，但講起摩拉達就諗起皇馬，諗起皇馬就諗起拉莫斯，諗起拉莫斯就諗起岩岩有場怨婦失分

等睇Morata帶帽